31200係恆指黃金頂，同意嗎？

熊佢老母！！！！！

跌跌跌！！！！！

yes

有冇必勝精選熊仔？